大埔巴希雅掛上國旗

大家自己決定仲食唔食

好撚污糟
貼錢都唔食

推

不了

紅店 不了

呢間嘢食一次腎功能少一大截
本身已經貼錢都唔食

唔再食了
去牛角好過

呢間垃圾好唔衛生
同埋啲食物醃到咸到呀媽唔認得

呢支叫五星紅旗

國国

NAZI支那旗

間嘢有好多老鼠

支那匪旗

咁撚高調掛,大家唔好幫襯呀

咸撚到扑街，可能要蓋過腐肉味

報料俾黃藍啦，連登出post過一陣就無人記得

不嬲都垃圾黎

食過幾次d員工都黑口黑面特別透爐嗰d

成個元朗都係

以為一係藍白色一係黃黑色
點知係紅色